友盡賽！曼聯熱刺熱身變屠宰場 暴力犯規看呆了

惡劣犯規

曼聯與熱刺在上海的季前熱身賽可謂火藥味十足，本來友誼性質的比賽愣是被雙方踢成了屠宰場。整個上半場，雙方的暴力犯規不斷，甚至還發生了衝突，也堪稱讓人大跌眼鏡了。

阿里防倒萬比沙卡

占士被施素高踩踏

回顧一下雙方半場的犯規，率先‘出招’的是熱刺有名的莽夫阿里，他先後拿曼聯的兩位球員占士和麥湯文拿開了刀，開場10分鐘就吃到了黃牌。

雙方發生衝突

而接著熱刺球員施素高在角旗區附近拚搶時更是直接給曼聯球員占士來了一記鑽心踩，這次暴力犯規甚至逃過了球證的眼睛，連黃牌都沒有，雙方球員因為這次犯規發生了衝突，差點打起來。

彭利拿飛鏟簡尼

格連伍德被放倒

這還不算完，半場結束前，曼聯球員彭利拿一次飛鏟，直接放倒了簡尼吃到黃牌。另一邊熱刺的坦甘加在一次拚搶中直接連踢帶抱放倒樂樂格連伍德。一場好好的友誼賽，就這樣變成了友盡賽，曼聯和熱刺算是又結樑子了。

踢波唔博命踢黎做乜